Anyone has or had depression?

i don’t know if i have mild depression
i had a sort of panic attack yesterday shivering and breaking down all of a sudden in the middle of walking
i had a difficult time to walk, speak. i couldnt have proper sleep at night. I am having dreams every night. i was not allowed to stop working. i have too much to work. once i stopped i couldnt hand in on time.
i really couldnt make it properly for a day. today in the middle of the lecture, i just could not. i have to go out of the room. and once i went out, i burst into tears.
i sent an email to my teacher, and asked for extension for my paper. if i continue pushing myself.. i think i was on the verge. this has never happened to me

I want to see if anyone can relate to this

Find a doctor la

Take a gap year, and you need to review your time management.

It’s not only because of the assignments.. there’s never just a single stressor
I think I have a lot to review on. Not just time management. Yes and maybe I need a gap year but there’s a lot to consider.

What might be the stressors if assignments aren’t the only one?

diu no china

I know that feel

call suicide hotline and ask for resources. do it. even university professors tap in school counceilling services very frequently.

do not wait for it. even if your school has it. dun think you are just going to call in when you need it.... since it takes time and luck to land a call lel